獨自莫憑欄

越諗越唔開心

別時容易見時難

有人喺度陪你呀樓主

多謝你

絲打 因咩事唔開心